% -------------------------------------------------------------------------------------------------
% file: 		state_of_the_art.tex
% author:	Jan Oliver Schoewerling
% date:		25.04.2017
% -------------------------------------------------------------------------------------------------

\section{Stand der Technik }

Unternehmen bieten unterschiedliche Ansätze zur Realisierung eines virtuellen eLearning-Systems an:

Immersive VR Education \cite{immersive_vr_education_immersive_2017}

zSpace \cite{zspace_inc._virtual_2017}

Macunx VR \cite{linguisticator_ltd_macunx_2017}

Ich habe von dem ganzen Kram einfach keine Ahnung und keine Lust weiter zu schreiben!!!!!!!!!